邊度買到呢隻紫菜

聽聞好好食 但好似好少地方有賣

香港仔咪有囉

有冇知道就腳少少既地方有 香港仔真係十年唔去一次

多謝消息提供

呢隻成日都見到有
去下啲零食鋪睇下啦

食過，麻麻哋
但都幾大包

係邊度買?

行左幾個區既鋪頭都搵唔到

朋友請的，果陣問過佢話係類似辦館果啲士多鋪買

馬鞍山有

介唔介意講下邊頭?同鋪頭名

葵涌邨有

大家如果方便 請留埋位置同埋鋪頭名
多謝大家提供消息

大埔廣福邨街市地下味之達人
類似咁既名啦

感謝

有冇人知市區或綠色線邊度有售

推一推

廣良興

味之戀人嚟

唔該!!!呢間近少少 一陣收工去望下 唔該

優品360之前有 好耐冇買而家唔知仲有冇

觀塘咪有囉
祥興
我屋企樓下都有

冇了 佢得返御品

你屋企樓下即係邊度

搵到啦 唔該巴打

邊頭

百佳都有類似嘅大紫菜
成日都買，覺得濃味過你嗰隻